覺唔覺得李嘉誠比人高估左？

普通商人一個 認真只要我地連登仔努力d都可以超越佢地位

右呢？

唔同年代 宜家邊有得鬥架

多得連登仔日日幫佢打工先有今日

自己失敗瀨年代，快啲死撚左佢啦